寶福山取消周梓樂喪禮

11月4日，22歲香港科技大學學生周梓樂從將軍澳尚德邨停車場從三樓跌下二樓重傷，延至11月8日8時不治。死因至今未明，事件令全香港人憤怒，抗爭之中，痛失了一位香港兒子，全城哀悼。據知，周家早己安排周梓樂於十二月在寶福山出殯，並已訂好禮堂。至昨晚寶福山突然跟周媽媽說：「唔做你生意。我哋全行都唔做你生意呀。」此話亦令周家十分難受，然而現在未有心情向外訴苦，因為要四出撲位，為基督徒的周梓樂，現時或打算於靈實出殯。

本刊記者曾致電寶福山，問負責人周梓樂是否將於寶福山出殯，對方說：「我們沒有這個資料呀。」記者問道，你知哪位周梓樂嗎？他說：「知。周公個周，萬梓良個梓、快樂個樂。」他向記者說：「你問番主家吧。」

本港大型紀念館沙田寶福山老闆馮成早前已過身，但他並非大股東，大股東由海外公司持有，只是由馮成出面經營，公司另有兩名董事蘇樹輝及禤永明，都是何超瓊父親何鴻燊的馬仔。何超瓊九月時與美心集團創辦人伍沾德的長女伍淑清，在日內瓦聯合國人權理事會例會上，就《逃犯條例》風波指修例「用心良苦」惟被示威者「騎劫」，認為「一小撮示威者的意見，並不能代表750萬香港人」。

全城香港人，要祝梓樂一路好走。

From 壹週刊。

推

仆街
死咗仲要趕盡殺絕
呢班仆街等天收啦

屌呀

使唔使咁呀！ 屌你老母

屌你老母 連死左都唔比人好好離開 含家產

全行都藍底？

Dklm

屌

仆你個街

「唔做你生意。我哋全行都唔做你生意呀。」

咁撚串

有冇人性架

「生意」？

Cls 屌

呢個行為要唔要裝修？

揾機場大叔幫吓手！

我都唔想自己死左仲要幫襯多次藍店

Cls

真心希望寶福山淨係做差佬生意

裝修勢在必行

原來又係同果兩條8婆有關 咁你地就唔好怪人點解會比人裝修

有冇人識人幫到手呀

屌佢

好離譜喎

下，咁pk都有？！

正仆街 !!!!! 但我明明記得有手足係做呢行....希望幫下手

咁L 仆街

推呀，好嬲

【殯儀大王設靈】江湖猛人紛紛到場致祭場面墟冚古惑仔要排隊入靈堂｜壹週刊

左膠，呢單野點睇啊？

又邊個黑勢力控制咗白事

食屎啦dllm

CLS!!!

屌你老母臭閪

係，佢係做殯葬的！

做呢行唔怕有報應？

點解唔一齊收佢?

黐撚線

做呢行唔一定係老闆

申請裝修

屌你老母咁仆街，人死為大呀死賤種

我地眾籌幫周同學買塊靚地

寶福山

對唔住, 你準備俾勇武裝修下吧!

申請裝修!

人都過咗身，都唔可以俾佢行埋最後一段路
dllm

要推上熱門

有需要就出聲 可以成本價幫手

好快做自己生意

滅絕人性，裝修有理
但老實講佢地辦公室就係棟樓入面，入去裝又會影響其他出殯既人，好難搞

又關尼兩條臭閪事

又入紙申請裝修

公司另有兩名董事蘇樹輝及禤永明，都是何超瓊父親何鴻燊的馬仔

FC？

有裝修許可了

佢地淨係想做綠曱甴生意

建議直接contact 周媽or壹記

既然唔做香港人生意
被裝修都死而無憾啦

等佢係香港唔洗再做生意

何生過唔過到今年

想裝修？

屌你老母 正仆街

申請裝修 唔該

依個要推
機場大叔

冷靜啲啦連登仔
求其copy一段野google睇睇有無source先再嬲啦

屌你老母
幫何鴻燊準備下啦

屌你老母人地無辜你都搞 賤撚到仆街
祝你得返警狗生意

有冇link, google唔到wor

cls 無人性

推到全城都知

唔做生意呀？咁以後唔撚使做啦屌你老母

屌你老母 你班仆街陷家剷做死人生意都咁撚無良心

佢想入紙申請裝修

我如果係阿媽一定會話
你唔同我個仔做？
ok
我幫你做。係一定

殯儀藍底
婚禮黃底

佢地有半價
裝條寶褔山，但有仙人應該係黃絲黎，可以點搞

咁撚盡呀

咁撚串
係咪想裝修

死人都要搞

直接係維園搞

人渣

「唔做你生意。我哋全行都唔做你生意呀。」
邊個唔做生意啊?講黎聽下?咁唔想做生意以後唔好開啦幫你

全行都藍到發黑

咪癲
無差別燒人骨灰位=殺埋自己人

祝何生今年早登極樂

又係何超瓊呢條死不足惜嘅臭閪

唔好裝修寶福山?

咁撚仆街 實福山

壹週刊
要比錢

屌你老母

推上熱門

7成藍

Pish

信德中心

必須裝修

咁仆街 快啲做翻自己生意啦

屌 咁撚賤嘅

推撚爆呢班賤種

有冇人想去寶福山行下

我最撚憎呢種人

依兩條友有無其他生意? 或持有咩公司或物業股權

唉

thx
屌, 好撚仆街, 呢啲要裝修啦

推呀

裝修

即係申請裝修啦

理得佢 照裝

留返你啲禮堂俾POPO啦

死人都搞, 寶福山食屎

Mon po sir係咪要派人去守靈

搵大叔！

屌 死左都要搞手足

等裝修啦屌

原來只係噏下？

痴媽根 邊間咁主動申請裝修

下?! 退一萬步唔好講係咪手足係咪政治，駛唔駛咁樣傷害周爸爸周媽媽？係咪真係冇呀媽生架？

噴射飛航

唔好淨係裝修，仲要幫埋周媽

咁唔尊重死者既人都可以做喪禮生意
希望得返d綠甲甴幫襯

死人都蝦正人渣

不過話時話，有無大教堂係可以安排出殯儀式?

咁仆街 我相信他們會折福

屌佢老母

Push

照裝 佢搵錯公司 比時間佢地而家好走 唔係就掃平佢

屌
祝拒絕個班PK (全行?) 死得早

幫佢留位啦

真係屌老母。
咁重要都唔做

留返佢地自己用

千其唔好打爆佢電話呀

又係你哋何家

成撚日猛人猛人
呢D人有咩咁猛
有咩好吹奏

美心元氣星巴克唔好意思了

黑社會

仆街黎
D靈位留返俾之後d黑警自己用喇

好撚嬲

你裝修人地灰位都傷唔到佢，唔好

真係痴孖筋😡😡😡😡😡
希望有手足可以幫到梓樂一家😭😭

可唔可以叫誠哥幫手
佢信佛 亦有捐獻比好多善堂 希望佢當積下陰德

痴線 人都死左 洗唔洗咁絕

仆佢個街推到佢上熱門！
想裝修？
今次起碼要用火魔法

點解當初兩個人一齊去UN唱衰 而大家就只係針對美心？

仆街，痴撚線架
冇人性到咁

有無辦法搞個活動，係香港人陪佢出殯？

做埋藍絲
我祝佢生意興隆

個細路做錯d 咩要咁對佢，都係想入紙申請裝修姐

唔好推

DLLM

蕭若元？

有比錢, 睇左了
好撚仆街

機場大叔陳振哲之前做殯儀業
搵佢幫手應該得wo

大家冷靜，唔好裝修住

俾deadline寶福山澄清先

而家亂黎好易炒車

蕭若元

推之外
唔該廣傳

藍色經濟圈

仆街

你慢慢做popo 生意做撚飽佢啦

up

燒生

仆街dklm

成行都藍?
要建立黃金經濟圈

屌痴撚線，淨係做班狗既生意啦仆街，點解做左咁耐都唔識尊重死者！！！！！

可唔可以搵機場大叔幫手
（之前好似做殯義）
心都碎了

好心痛好嬲 呢個社會真係痴撚線

要裝修下

咁賤格既，梓樂，願你一路好走

佢大把設施啦

阻住人身後事

push

搵教會幫，一定有人幫梓樂

屌你

某氏賭博集團同某顔色社會有密切關係

有新目標啦

萄京，新萄京，新濠天地

佢哋一定會有報應，唔係唔報只係時辰未到
就算今世冇，下世一定有

點解

屌你老母 自己幫襯自己啦

搵機場大叔幫手得唔得

仆佢個街，咁撚賤格

屌佢老母寶福山

推 咁賤格

搵機場叔叔幫手啦
佢係殯儀學院

如果真係唔得
搵日搞個大遊行幫佢送別

禁錯制不推文 推你老母上熱門

又係何家
不過唔緊要 佢地個個會同賭王一尻樣

可以報仇？

佢呢句係合謀壟斷違反競爭條例！！
要罰全年盈利10%

寶福山唔送行
咁我地送寶福山行啦

呢啲仆街
留返做佢地自己人生意啦
屌佢老母

裝 要裝大把地方可以裝修

可以點樣幫到周家

係既話就祝貴寶號生意興隆！

寶福山

寶福山是香港一個骨灰龕場，位於香港新界沙田排頭街（沙田政府合署後方），主要服務為提供私立的骨灰龕位及殮葬服務。由香港殯儀業人士馮成創立，1991年4月26日進行開光禮

根據1990年無綫電視播出的《星期一檔案》的報道，寶福山原發展商的大股東是中國海外

做呢行都唔識得尊重死者

撞

呢d垃圾公司，葬係果到都唔安樂啦。

迫連登裝修公司開工

有無FC
唔好亂嚟住

Dllm

睇唔起義士
實裝修啦

佢咁樣發大財嘅話我唔介意

真係要裝修

呢個我真係好撚嬲

咁多紙做既野

如果黃唔做藍生意 你咪又拍手讚好

殯儀都有好壞之分 個腦有事？

大把手足做呢行，寶福山咪當自己係代表

痴撚線

行頭太窄…
不過佢地咁講野真係唔驚怨魂返去搵佢？

香港人睇嚟要同寶福山做一場法事

一定裝修

搵下寶福山有無啲咩違規野

私營骨灰安置所發牌委員會今日（5日）開會，審議沙田排頭村寶福山的兩項骨灰安置所牌照申請。
其中一座骨灰安置大樓妙景堂，委員會引述屋宇署及沙田區地政處指，妙景堂不符合建築物規定及違反地契，建議其在發牌前需先糾正違契情況，或提交日後如何處理的建議。牌照申請人建議，已買龕位或已安放骨灰的客戶，可選擇在寶福山其他骨灰安置大樓選位重置，或選擇全額退款；申請人又承諾獲發牌後將按屋宇署批准圖則處理違規建築。
妙景堂內提供2,360個單人龕位，當中1,389個龕位已出售，當中1,163個位已安放骨灰。

沙田區議會 做野，唔該！

DKLM!!!!!!!!!!!!!

屌佢老母 成座寶福山拆撚咗佢！！！！

pk

tui

申報裝修

香港人一齊幫佢送葬

係咪可以裝修

喃嘸阿彌陀佛

寶福山大鑊了

剩係做狗生意

破佢地獄

風高物燥 易生火災

人都走左仲要咁樣趕盡殺絕，真係唔怕有10倍報應

咁咪幾好 不用分
見到就可以

有冇基督徒出殯果啲?

搞撚錯呀
人地人生最後一程都唔可以好好行完
正仆街

屌呀?

裝修佢屋企或佢生意

真心 成行都藍點抵制

淨係做警甴生意

屌佢老母
寶福山本身就係發死人財仲咁撚串

咁仆街

樂仔唔係信主架咩

有無專業手足 check 下寶福有無違規野？

裝修寶福山冇用, 會影響到普通市民同先人

屌佢老母 咁祝你日日做差佬生意長做長有 生意興隆

講左你地淨係照顧伍淑清，何超瓊會呷醋

電話：2606 9933

千其唔好打過去

2606 9966 幫何生訂位

又係澳狗

屌佢老母閪 燒撚左寶福山佢啦

已fb inbox佢
大家都可以幫幫手inbox大叔
希望佢幫下手

點裝修

有目標了 可以開始了

佢屋企人有撚所謂咩，都分晒身家

屌你老母 班扑街

對往生者咁樣好離譜

搵人起佢全家出嚟唔該

香港人，反抗

沙田寶福山新龕堂違反地契 近1,400已售龕位或要全數退款涉逾3億

坐擁逾9萬龕位的全港最大私營龕場寶福山，其龕場牌照申請或現暗湧。私營骨灰安置所發牌委員會今日於公開會議上，引述地政總署及屋宇署表示，寶福山妙景堂違反地契及建築物規定，該處所現階段不符合發牌要求。寶福山表示，將會安排已購買妙景堂龕位人士選擇其他寶福山龕位代替，或全額退款。至於寶福山其餘部份則符合骨灰所辦要求，預料獲發牌機會極大。據了解，妙景堂的龕位全是單人龕位，市傳龕價13萬「起跳」，以此推算，妙景堂提供龕位的價值最少3億。

寶福山向政府提交兩份牌照申請，其中一份只包括有2,360個單人龕位的妙景堂。骨灰所辦指出，1,389個妙景堂龕位於截算日（2014年6月18日）前已經賣出，不過政府部門檢視文件及巡查後，屋宇署認為妙景堂所在的建築物不符作為骨灰安置所規定；地政總署則確認妙景堂違反地契，保留採取行動權利。

骨灰所辦稱，較早前要求寶福山提交改善行動方案，讓該建築物符合規定；對方表示，會安排已購買妙景堂龕位的人士，改選妙會堂、妙日堂或妙門堂的龕位代替，或全額退款。寶福山補充指，會於寶福山其餘部份的發牌申請獲批後，1星期內發信通知相關人士。

據已公佈資料，寶福山其餘部份的發牌申請，涉及91,372個龕位，當中88,895個或97.3%已出售。骨灰所辦認為寶福山大致符合要求，僅建議對方於春、秋二祭繼續監察人流及交通。寶福山網站公告指，今年秋祭的封路日期提早至9月28日開始。

沙田區議會議員，去信地政署及屋宇署 做野！

擺明要

裝修冇問題，但係上左山容易，落山難
除左係大圍果邊上，另一邊就行成個鐘頭路先到城隧果邊

去facebook揾佢

賤種

蘇樹輝及禤永明，明白了。

仆你個街佢屋企人已經冇乜點出聲，咁都要俾人針對

又等天收...
唔好成日假手於神得唔得...

咁撚寸
裝備完等你快啲接返自己生意

拆左佢啦

一半藍啦 老鬼多
我自己都係依行人 後生仔大部分都黃

推呀 有冇人識人可以幫到佢地呀

寶福山你等仆街啦

好仆街

話無野都無人信啦,我屌你老母

唔得!我仲想佢繼續坐輪椅俾仔女扮孝順做打卡公仔

賭王全家都係藍

仆街到

寫字樓就夠
裝修大酒店死緊
同黑警攻入教堂一樣性質

諗清楚先行動， 唔好亂信帶風

我哋無搞老曱甴既喪禮
你主動搞我哋

RIP

不如拆左佢？ 我去錯地方 我明明講緊屋企裝修 亂入sor

推依個

屌佢老母咁撚串起哂佢老母個墳

真係死咗都要趕絕你

Push 壹仔睇！！！

唔好裝修

日日播喜氣洋洋就得

手足係信基督教架嘛？
會唔會教堂可以幫手

發死人財做到你咁撚無人性, 咁撚串. 真係前世未俾人屌過呀? office呢? 唔係唔洗裝修呀?

呢行黑到仆街

本港大型紀念館沙田寶福山老闆馮成早前已過身，但他並非大股東，大股東由海外公司持有，只是由馮成出面經營，公司另有兩名董事蘇樹輝及禤永明，都是何超瓊父親何鴻燊的馬仔。何超瓊九月時與美心集團創辦人伍沾德的長女伍淑清，在日內瓦聯合國人權理事會例會上，就《逃犯條例》風波指修例「用心良苦」惟被示威者「騎劫」，認為「一小撮示威者的意見，並不能代表750萬香港人」。

乜又係你呀

咪玩啦上山都要行個幾兩個鐘
仲要得一條山路

唔好乜鳩都左膠啦屌你老母，關乜撚嘢事啫！

咁依家有咩辦法可以幫到周家

以後唔幫襯

何超瓊都有扮抹黑香港人 一齊起佢全家產業出黎抵制兼送佢上制裁名單

梁安琪 原本姓禤

仲有邊個話生活唔涉及政治

可能人地有太多生意！？
三萬+家屬，多到做唔切？

裝修？

附近放勁多生果就ok

真心唔好過大海

ON9

好心啱啱姓何嗰啲先有個孫就唔好做埋啲咁仆街嘅嘢

屌佢老母 全行都係死廢老

用錯icon啦
自己留意返啦
講到口都臭
呢個係恥笑唔係喊

推啊屌你老母

講就係咁講，要裝修有d難度喎

留返俾佢自己日日幫襯啦

不得好死

dllm死仆街

何家冚家落名美國制裁

裝修預埋

佢個位好偏，要計劃好

香港人真係好撚悲

千萬唔好買地、有位置就被人攪！最好火花后海葬、留些小灰做吊咀留念、靈位留在家裡！他日光復再大攪。
梓樂兄弟、此仇不共戴天！

唔好傻啦 其他先人無辜架

On9
咁泛民四大天王死咗十世啦

之前先有殯儀業話做黑警生意三人同行有八折

正仆街

屌你老味，平時都賺咁多，做事都仲咁陰質

屌你咁撚絕

陳振哲應該幫到周家

推呢個

係咪申請裝修？

裝修啦屌你老母

呢個真係唔好亂裝修 到時影響埋其他人都唔係咁好

會唔會有消防問題要消防員查下

DKLM
人死咗都咁侮辱人
做呢行咁黑心全家死啦

搵陳振哲幫手得唔得

屌啊

如果殯儀館全部唔租就唯有祭
但我諗東華三院唔敢唔租

PUSH!

沙田區議會要做野

屌佢呀，霸鳩香港人嘅地，官商勾結批個牌俾佢就當自己話事

嘩我屌你老母

我地幫梓樂搞

咁樣講即係黃啦

推
要比世人知道與民為敵嘅下場

會引到好多馬嬲過嚟

PUSH

人都死咗啦
俾人好好地行埋最後一程都唔得

冷血

幫推

有啲人無開animation 會好易會錯意

有冇搞錯

入form

屌你老母要裝修下

？

壹週刊有

做得呢行咁樣對先人
真係唔怕有報應咩

問下寶福山點解囉

同6成香港人過唔去！

咁都係黑驚始終係大客黎
日日俾人叫死全屋 都要準備定

裝修申請approved

咁我祝佢生意興隆，貨如輪轉啦

何家真係要死全家

屌你老母
你哋班仆街殯儀佬一定有報應
屌你老母臭西

真心唔好搞人個位，搞主人sssss

賺死人錢都咁撚串，陰質生仔冇屎忽

同意
佢哋啲地點改變用途得返嚟

好奇

裝修未？

緊急行動

得閒打去問下佢做唔做生意

真心屌一聲

咁撚仆街？

死人都唔放過

屌寶福山老母

寶福山呢個行為仲恐怖
最後一程都唔比人行埋佢

如果呢個世界有神就唔會有人無辜犧牲啦戇鳩

盡量啦 有手足搞左都唔割

已批出 強制裝修令

唔係得寶福山一間殯儀館 間野藍到仆街

fc完係真就直接裝修

呢班仆街，死左都吾俾親朋好好送最後一程，一定要大裝修

喪盡天良
裝修

妖

香港人俾d骨氣啦
重食美心

我知大家好撚嬲
但唔該保持理性
裝修佢公司好啦
唔好搞寶福山呢個地方 咁多先人唔搞得。。

業界9成藍

屌佢老母咁仆街

以後都唔駛做生意，見一架靈車即

裝修呀屌你老母

寶福山 都認為 死因有可疑

好提議

香港人要俾個最好嘅葬禮佢

入紙裝修？

呢d真係一定要裝修

寶福山都想裝修？

國葬 係街上公祭 十萬人陪手足走最後一段路

乞兒
乞裝修

上去裝修

祝寶福山老闆與家人早日享用自家公司服務！

大大個信德集團業務範圍 自己入去慢慢搵

Pk

攪先人既一係智障一係鬼

寶福山唔係有業務office嘅咩？

好呀! 你點對人，香港人一定十倍還返俾你

我想幫手
但我唔識殯儀業
但如果有人幫周同學做
我願意俾錢

咁撚串 dllm

如果東華三院唔租可以攪撚大佢

推 收佢皮

Fced?

又關何超瓊事，我屌佢老母
佢香港有咩鋪

有商場 有住宅

何超瓊一定唔會搞錯 搞呢件閪婆先

一係比時間寶福山解釋下

寶福山既亡魂求下要令呢班仆街得到報應
我屌晒你地班仆街 死十次我都饒恕唔到你地

無錯 東華唔敢唔租 公營野 可以試去萬國問下

😭

淨做黑警生意，黑警快啲幫襯啦

手足冷靜啲先
當務之急，首要幫周同學家人渡過難關
至於寶福山，大家要計劃下先，最緊要先了解下環境，暫時睇地圖，唔係咁易搞，要諗清楚有無退路，唔好大意變送頭

屌佢老味，周同學有得罪佢哋，得罪人？咁撚無良嘅嘢都做得出

兩條臭八婆一定有報應
等天收啦

人都已經離開左世界，可以比佢安息嗎？

呢班人同我全部死全家

法醫report最後有無指出主要死因?

美心被裝其實傷唔到佢皮毛先咁招積

有酒店

佢好似有sales office在外面

裝修嘅程度要再研究
但係一定要文宣間嘢做殯儀卻完全唔尊重死者
諗吓夠膽公開講出口
你會唔會想呢種人幫你親人辦口事？

呢個係真ga咩

死人都唔放過 屌你老母

咁得了

咁點算

寶福山唔做我哋就全香港一齊幫周同學出殯
不過當然最好尊重佢屋企人問下介唔介意

推推推

有殯儀業人士話

黃色殯儀業勢在必行

屌你老母冚家產 等天收啊呢班賤人

裝你老母 亂撚咁裝

叫佢直接聯絡壹周刋啦

行上山大概15分鐘左右
唔好話俾人知寶福山旁邊有地盤動緊工
但係一上山就好路走

推推

真 要霖過第條橋

唔好玩,點會有生意唔做

裝修工人出動唔該

係教堂仲好

何家幾撚時死呀

做喜事可以搵邊個？呢排日日都有

賭王一死 全港紅衫 開香檳

基督教冇

之前好似在全荃灣街舖，依家唔知

收屁了 p牌仔 而家義士死左都冇得安息了

仲講咩撚野了你

係紅磡果邊都有好多殯儀 應該唔會間間都藍

周同學後事一定要好好咁搞

寶福山佢死撚硬

拆佢老母

唔好講裝唔裝修啦
事到如今都要搵個地方比周同學長眠
目前要幫周同學先
其他嘢再算

全香港人一齊抬棺由檢房直去火葬場
國葬

蘋果問左佢地 點會唔知會出新聞吖
仲俾咩時間佢地 依件事係勁過份

昇悅商場 西寶城 又大又靚 適合shopping

無任何澄清或道歉,包你間嘢日日都係大型火葬場

他朝君體

我唔認為依個有空間商討

對死者不敬，實比個天裝修你

推上國際
打迫害

裝修所有長生店

証實左未

堅既一定要大裝修
死左都吾俾親友送最後一程
嬲到爆

Push
冤有頭 債有主

求裝修

附近多生果多嘢食就

新年願望祝賭王冚家剷

得啦咁，明啦

等睇風水師出手
幫佢改下風水
呢啲行業好多禁忌唔好亂黎

我地幫周同學國葬

裝修公司

試下問下東華三院 公營野

屌你老母臭閪
抵你班仆街做殯儀
含撚死啦

屌你老母一個喪禮都唔比搞
識唔識尊重

祝佢班仆街全部死咗冇人送殯

以後全行做黑警生意啦屌你老母
搞個全家半價優惠比黑警

串撚到咁嘅？佢係平行時空？
區選後仲未知香港咩環境？

裝修許可

澳博 & 永明金融

咁撚樣都講得出？忍唔落

裝修加私了

只接受POPO係咪？

搵人查下寶福山有冇違規或者僭建
玩撚死佢哋

我哋係針對間鋪本身
唔好搞埋人地死者

唔贊成以侮辱唔關事嘅死者嚟達到目的

人都死左
點解要咁對佢

裝修申請已獲批

裝修預告

畀個時間往生者去第二度,之後就唔敢包

改名做 鄧炳強殯儀館

屌你咁撚仆街

當然 呢行藍多

直接裝修

好似有業界幫手

後*

已經死得不明不白 點解仲要咁絕

上次要屌7自己啲學生
藍到發屎

Agree

個老細旗下所有公司rip

寶福山都幾十年啦，好可能要裝修一下

利申：讚成裝修
不過上山容易落山難
寶福山得2條路去
大圍行上去15分鐘左右，另一邊就係行去城隧（要成個幾鐘）

福山雅治都救唔到你寶福山

一齊火化咗間殯儀館

班死黑警幫自己全家霸位 屌你老豆

出手未

佢老細所有行業嘅公司

痴撚線 有無第啲黃底公司可以幫手呀

淨係做黑警生意

祝呢位老闆好運

有親戚關系第二次幫襯八折

第一次聽殯儀館唔做生意

cls

推到有呢行既巴打幫手攪

殯儀都算係積陰德既行業呀
黑道白道 好人定作奸犯科都出得殯
點解一個後生仔咁樣對佢同佢屋企人

屌你老母真係做鬼都唔靈

你地好，我有朋友做呢行，可以幫手, 但可以點聯絡佢家人

大圍站有寶福山免費shuttle

間歇性裝修名單又添一員

係呀
推

問蘋果

推

我屌撚你老母啦寶福山，你睇撚住嚟

呢行應該全部都深藍
有冇人搞黃色殯儀業

無記錯寶福好多位都係無牌 區議會搞搞佢

睇死班勇武唔夠薑裝修

佢地唔撚驚有報應架咩

哇好撚賤

寶福山不嬲都係何鴻燊㗎啦

比人哋好好地走都唔得 有冇搞錯

聽日準備去沙田燒寶福山 有冇人join

推好賤啊仆街

申請裝修？

推到裝修

支持裝

對周同學媽媽既傷害已經做成
香港人報仇

手足走咗都要任人凌辱？

岩唔岩都推左先

唔去寶福山出殯唔得咩!

唔需要去先人地方
去sales office甚至總公司

跪求開名

就到農曆新年，果陣無咩人出殯

推多D 人幫手同見到

咁撚仆街

老闆名下有咩生意易啲狙擊?
屌你老母
咁仆佳俾人裝修到燒穿頂我都拍手叫好

國葬!
佢地越想令手足受辱
就要搞得最隆重

831

要裝修

洗撚裝修咩
寶福山咁撚多骨灰龕
查吓有冇違規僭建
殯儀全部冇人接
紅磡嗰堆靈車唔應該擺喺條街
嗰度冇錶位

我只係想周同學可以風風光光咁走
唔好激嬲我哋
我哋一定同你玩法律玩到底！

屌你老尾

Article link

光復寶福山

不如你開個po幫拉應該多d人睇到

要準確既接頭人

基督徒未必啱用

文有文鬥

又多一間

裝修啦屌佢老母！

做呢行都咁黑心，最尾嗰幾年一定百病纏身

話唔到佢屋企人都開埋一份

再推

嬲

屌你老母 真係遭天譴啦 仆街

支持 唔可以俾手足走都走得唔開心

但如果唔租 要面對嘅多過寶福好多

蘇樹輝，禤永明，伍淑清係咪趕住落去呀

仆街到咁都有

咁又係

生意興隆

成班廢人入黑社會only

無得唔裝

CLS DLLM

寶福山 我屌你老母臭閪
祝你早日幫趁返自己

屌？？

殯儀無黃店，等藍絲幫襯就夠

吓 唔撚係啩 人都走咗仲要搞埋啲小動作

搞先人只會引起公憤
唔該對準呢個行業背後的集團

推到周學家人睇到

另外要擴大黃色經濟圈

瘋狂投訴，屌你老母！

我屌你老母臭西呀

落地獄

裝！但唔好搞人骨灰

裝修office咪唔會影響其他仙人

我幫你做

人死咗都仲咁?

屌你老母唔拆撚左寶福山唔係人

寶福山咁想大家幫佢搞個喪禮？

咁撚仆街，留返個場同佢哋自己老婆仔女送終啦

咁撚串？

你地好，我有朋友做呢行，可以幫手, 但可以點聯絡佢家人？

蘋果報料有無用？

希望幫到手

對唔住了 重建必到

如果要裝修，裝修邊到

唔好再咁撚樣比，周同學點撚樣同滿手鮮血既黑警狗官比

召喚機場大叔幫拖

佢地似係申請裝修？

會花錢為先人做喪禮既人
主要都係為左家屬心情好過啲
或者為純粹係迷信。

咁我地利用呢兩點。
如果我地眾籌
落寶福山既客戶降頭，話所有新既寶福山客户先人都永不超生，落地獄受苦受難，再大力宣傳，痴滿各區連儂牆，
咁自然就唔會有人再去幫襯佢地，
大家話有冇得諗？

殯儀無黃店，個motto係「千祈唔好死」

要人，千祈唔好死

同全香港人作對

裝修無問題唔好搞到人地先人嘅墳

正一冚家產！

Dllm 等天收

咁撚串，我地一齊幫佢做！

推啊！

樂仔好似係教徒？

留位留位

屌你老母
裝修！！

好撚賤

預約裝修

若然未報 只係時辰未到
睇下黑警生瘡就知 因果報應係必然

三人同行...... 好似平時出去買野咁，買多件抵D喎。

全行都係藍？
屌你老母咁仆街

私了

佢做警察生意已經夠做，根本唔使俾面你啲普通人

屌佢老味呀

有冇得係返街道到搞，姐係尚德停車場，然後萬人係街到送別，再披上香港區旗，當然前提係班狗唔會話我地非法集結然後清場

屌你老母呀

唔關事
長生店咩宗教都接
但我諗樂仔單嘢有人跟緊

陰公，佢地是咪唔知裝修為何物

一陣啲棺木開晒呀，靈堂冧晒嘅咁大家話點算好

死咗都要咁...假如被燒死唔好怨

寶福山咁忙
要帶齊資料同相幫全港黑警同家屬留位

講嘢咁撚串
乜撚嘢全行唔做你生意

好多手足幫手,希望周同學可以安息

最新消息：紀律部隊警察本人、配偶及家屬凡光顧寶福山服務，享有買一送一優惠

左膠入嚟未

有都去搵黑警先啦...

裝佢老母修

冇
唯有醫院院祭
等睇醫院食tg

佢邊登到呀

寶福山屌你老母

區旗?
我唔承認抽氣扇架 相信周手足都唔會承認

嘩屌 佢係咪想幫自己整返個呀?

無錯 要裝修就搞公司 唔好搞到其他逝者及其家人

有冇行家可以幫幫手...

有冇方法幫咗周同學屋企人先

到件事完得好好睇睇，就要清算班姓何嘅仆街冚家剷

個個博命生仔

有無人聯絡到佢屋企人
我識人可以提供地方

屌你老母，人地已經失去左個仔，人地都係想送埋佢最後一程，點解你班人渣要咁迫害人，我真係好撚嬲，你班仆死全家都補償唔到。你班仆街係咪好撚想裝修下

屌佢老母 幾時圍寶福山 預撚埋我

cls 人都比黑警害死左 連最後一程都唔放過

中年， 老年最著重生同死
唔好樹立不必要既敵人

渣哥聯絡咗萬國殯儀館可以幫手
嬲還嬲 周家嘅事最緊要

推 搵人幫手

裝修就唔建議

咁過分..

幫你全行搞殯儀

Push
人都走咗，點解仲要趕盡殺絕

死撚緊你班撚樣

[為周梓樂報仇]向寶福山施壓的最佳方法

做呢行都做埋d陰質野

寶福山間公司係邊？

寶福山有冇牌架
地契有冇違反

推埋積分印花計,死得越多越抵死

其實最緊要搵到一枝代表到香港人既旗
光復香港時代革命果枝？

他朝君體也相同

等黑警幫襯啦屌你老母

等天收難聽過粗口

呢個無意思......我估佢啲子孫仲興奮過我哋，隨時帶頭慶祝

明哂

裝修名單申請中

拆撚埋間寶福山

會有報應

怒推

Sad

講得岩呀 咁佢咪自食惡果囉唔通對住仇人我負責寬恕佢地？

成班仆街到時唔好喊苦

世界有因有果

第一次咁想裝修

留返比啲黑警啦屌
買一送百
周同學唔值得係呢啲垃圾地方出殯

寶福山申請裝修

咁勇敢講呢啲野
佢係咪想橫屍街頭

過份

嬲到喊

傑青出手！！

唔做你生意。我哋全行都唔做你生意呀。
咩野人先講得出依句說話

憑咩？屌佢啦 人地死都要做到咁

關於周同學葬禮想幫手

怕得罪黑警呢d大客？

裝修喇屌

裝修佢寶福山

仆街陷家剷
快d跳埋入個化寶爐死啦

希望消息可以散俾周同學媽媽見到

想比人制裁？

絕對不能搞先人
佢office未必係寶福山
應該市區eg紅磡 有地舖
要搞搞個公司

求解鎖

搵機場叔叔幫手？佢好似做殯儀業，唔知幫唔幫到

機場大叔
可唔可以幫幫手？

推呢個比周手足屋企人睇

推！

渣哥

仆街到咁都有，好彩渣哥出手搵到萬國，唔知佢家人願唔願意

一定要搵到人幫周媽媽，我地咁多位手足一齊陪周同學行埋最後呢一程

痴線
做呢行唔係好迷信嫁咩
周同學安息都唔得
真係唔驚有報應

屌那星 連死都唔比人安樂 班仆街等著百病纏身

好人一世好運

留返比popo
買一送一

好賤

留翻副棺材自己訓啦

客似雲來啊

same

裝修不反對通知書已批

寶福山係沙田
沙田=民風強悍

唔關事
宗教只係當中儀式
香港絕大多數 都火葬
咩宗教都係
長生店係接呢個安置生意

去沙田行下山先

屌你老母呢班人渣

死全家都益左班賤人

間公司係邊 有無人想去探下?

塊地留俾你自己用啦

屌你老母 寶福山

呢間野做既人睇住啦，實有報應

POPO 要守寶富山了

屌你老母 佢生前無做錯咩 死後重要咁對佢 你班仆街先係真正既無人性 落地獄啦 屌你老母

要唔要搞黃色殯儀業

何鴻燊出殯未？

裝修會唔會搞到其他無辜家庭？ 會唔會有Office個啲可以裝？

屌..............

有冇人覺得要做Ｄ野？

等周義士搞好晒 先全面開鳩佢地波

推呢個
希望可以盡快搞好手足身後事
等手足走得安樂

大圍A出口有小巴直到門口

我地一於開成條彌敦道，幫周梓樂舉殯！

好嬲 呢樣真係好撚仆街
人都死咗仲想點

dklm

秋天 乾燥呀 大家行山小心唔好食煙

仲有野豬

以為佢死咗

而家周同學係比黑狗謀殺，你係咪on9？

周梓樂係基督徒

機場大叔係
香港基督教
殯儀服務處總幹事

跟你咁做咪真係影響到普通市民同先人囉

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

姓"何"既 睇黎想做全港既敵人

一定要裝修一下

推呀 推到周父母見到

寶福山實會有報應。

同大多數香港人為敵嘅下場

幾嬲都好,畀周同學安息有個舒服位先
之後先做其他嘢

有冇搞錯，真離譜。

有小小印象天安門死者都有D個案係冇人肯(或者敢)葬，結果骨灰收係屋企。有冇人知？

如果周家願意，可以醫院出，行公祭，我地陪周同學由醫院行到去火葬場

裝修佢老闆屋企/其他公司

良知話俾我地聴

呢間可以直接裝修

Shuttle bus呀！唔影響先人

賤到仆街

殯儀業係咪想被出殯?

但呢行唔係死者為大？

要風風光光 唔需要怕

寶福山下話

樓豬幫手pin #26 plz，佢提議搵機場大叔幫手
推到佢屋企人見到

渣哥做左

一於開成條彌敦道為手足出殯

周同學信基督教，教會冇幫手搞咩？

萬國 有d職員識做好多宗教 我阿婆信日本果面都識幫手
周媽可以諗諗

推到佢仆街

屌佢老母人都死咗啦

要搞佢好易咋喎
喺門口狂播小鳳姐
等佢冇客

推 有無人知

過埋喪禮先

渣哥搵到萬國幫梓樂出殯
仲畀晒白事錢

連我呀媽都大屌出聲

咪信德

我諗係百萬人級數
等周家揸主意

咁撚串

等裝修

賭王做開偏點會有影響，都係子孫受

唔建議裝修，小心靈體

背後又係何超瓊！
依家死左人都要人不得善終
呢條八婆究竟有幾黑心幾仆街幾人渣！
有錢但無品個班真係現今社會最大的惡魔

估唔到寶福山咁想做黑驚生意

香港國葬

黃又得，藍又得，得左

推
可唔可以搵埋

機場大叔幫手
佢係香港基督教
殯儀服務處總幹事

揾1823啦dllm

去政總門口搞囉

屌佢老母？！？！？！呢d真係幫佢地破地獄都唔過份

你都on撚99
邊個錯邊個冇人性冇良知 香港市民有眼睇㗎
反映係民意果到啊
黃唔做藍生意 係應該要拍手掌㗎
攞黑警比？

之前仲要同美心太子女玩篤灰
仆街啦

兒登仔講報應 訓咗幾多年呀

人都死左，佢哋咁做何必呢

有時唔係我地唔想停，係太多野不斷去煲住個火，唔比佢熄

何家小心啲有報應
如果係佢地主意既話

我代表香港人宣布裝修申請獲批

屌佢老母？？？
推撚爆佢

其實佢講到 全行都唔做佢生意

係咪成個行業都係寶福山心態？

佢係咪代表哂全行？

應該要佢地行內分裂

裝修啦

有冇搞撚錯呀？

去寶福山和你拜

牌就好似有 不過聽講成日室內點火 好似犯左消防例
聽講依家話事人好似轉左個姓鄧ga女人

送走手足先慢慢算帳

我係手足我有幾個親戚同我老豆都係上面咁你係咪要燒埋手足既先人？

如果真係咁樣點解我會想祝佢生意興隆
btw希望兩個都不得好死

降你老母

理閪佢咩

人都死左咯
忍左佢算數
人地慘又唔關自己事

痴撚線..

好撚仆街呀屌

唔裝修對唔住你

寶福山又撻著返成場運動

裝修寶福山，令人怕左佢，無生意。

推呢個，渣哥

做藍屍同警狗生意

神鬼怕惡

信得鬼神都可以做依D陰質野 搵你班死仆街做落到去都係要落地獄 以後你地同自己人做啦食屎狗

唔撚係下話

光復殯儀館

看看可否幫忙

小喇叭準備

究竟要幾撚藍先咁仆街
共匪必須死

送晒佢哋去見閻羅王
賺陰司紙賺到佢笑

就幫佢宣傳下

佢代表到全行？

屌你老母 痴撚線

可以點玩法

咁全港幫手出殯

有無其他生意物業係香港

做白事最好唔好裝修，驚靈野晚晚搞你

仆佢個街 咁撚賤

就算藍都好
做得呢行都唔會咁做啦

有人話可以負責

屌 真係要

死人都唔尊重，你班殯儀佬死撚曬佢

寶福山電話

26041618

0900-1700

聽朝大家一齊問候下佢

屌咁鳩賤

屌 仆街 真心要

直接針對寶福山pls

全部警狗 買一送四服務

天怒人怨

香港人錢冇得比寶福山再賺
落去收陰司紙啦

手足有親人係果邊咁係咪要燒埋？

根本澳門姓何嘅狗家族比裝修一般藍店更值得裝修，一堆畜牲，滅絕人性

再推。 感謝渣哥幫忙。

究竟係大圍寶福山定沙田寳福山

真係賤到呢⋯⋯

咪on9啦，係有報應就唔使抗爭啦，生下瘡就叫報應，咁班手足傷嘅傷，死嘅死係咪又係報應啊，就算真係有報應都唔會係呢一世到報，要報仇就要自己落手，唔好依賴曬個天/神。

【骨灰龕發牌】寶福山妙景堂違地契

如果真係有 依間野既仆街 全部人死撚硬

屌你老母啦 要落既話班藍絲壽衣狗一早落左天琦 gphone呢d降頭啦
以前又唔見泛民班老坑比佢地整瓜 依家命個個身體健康生人霸死地

痴撚線。。。

渣哥將負責梓樂喪禮籌備事宜

pin呢個

係唔撚係全行都唔做呀？

支持台主

生死教育 X 伍桂麟
24 分鐘 ·
#非常嬲 我可以出面搵殯儀館，由我負責殯儀及遺體修復所有費用吧！希望這消息能給周媽媽知道。香港人，放心！

本人伍桂麟，乃2019 年香港十大傑出青年。資深遺體修復師及英國註冊遺體防腐師。全職為醫學院解剖實驗室經理，「無言老師」遺體捐贈計劃發起人。現任「香港生死學協會」會長。

幫佢裝修下

裝修遲d先算
有冇手足幫到手？
香港無既可唔可以眾籌去台灣攪？

多謝渣哥同紅磡萬國

呢啲真係要裝修

裝修下啦

裝修寶福山office啦

推 屌佢老母臭閪
人都死咗連少少尊重都冇

以後淨做黑警全家生意

好多殯儀業人想幫手 一方有難八方支援

良心

lm

屌你老母唔表態都比人屌，呢d做到出面真係想點樣？

垃圾

寶福山食開人血饅頭

屌你老母寶福山
死咗嘅人都唔撚放過
依啲仆街下世慢慢喺地獄輪迴

旗下好多商場同酒店

睇黎有人想被裝修

寶福山係咩集團

佢嫌大家最近太靜幫大家起返個火, 成全佢好嗎

千奇唔好上網買d攻擊性物品

蕭山

好~ 我地一齊慢慢等~

推，好仆街

一野撻返著場運動

本刊記者曾致電寶福山，問負責人周梓樂是否將於寶福山出殯，對方說：「我們沒有這個資料呀。」記者問道，你知哪位周梓樂嗎？他說：「知。周公個周，萬梓良個梓、快樂個樂。」他向記者說：「你問番主家吧。」

屌你老母寶福山真係好撚仆街
咁撚寸
識得有條藍屍又係以前做呢間

蕭山？

仆街人死左都要 一定要裝

咁希望佢哋依十年內做到冇停手

仆佢個街

屌 即刻火都黎

仆街啦 寶福山
淨做黑警生意呀屌

有天收中共就唔會係度啦

70後個頭白成咁

實福山地址係邊？

慘被代表咋 紅館講左可以做
心諗寶福山撚有咁大官威

渣哥出咗手搭路了
渣哥好人一生平安

屌你老母死人都唔放過
等比天收啦

呢間殯儀館唔肯做你生意，一於燒成間殯儀館俾你落去打晒色，燒多幾個員工落去幫你手都仲得。

滅絕人性

成間殯儀館搬落㝠界

建議去眾籌去寶福山舞獅

解決咗

咩年代呀
落到晨早全港大把人去拜師學藝
777, 狗官同班POPO日日比人落降頭
輪迴十萬次都未清得晒

極度憤怒！

屌你老母臭閪！手足做嘢！

真？

咪撚on9啦
骨灰同家屬係無辜
吹得風叫人修害無辜係5毛定弱智？

嘩我屌你老母
死者已矣都唔撚識
訂好竟然反口 仆街到

裝修已獲不反

知道好能嬲 不過等如我哋只幫襯黃店一能㨾 佢係藍嘅唔能做我哋生意咁啫 我哋對佢嘅懲罰就係喺周義仕出儐個日一百萬人去送佢一程

仲有機塲大叔都話可以幫手🙏🏻

推，有無好心人幫幫忙？

如果係基督徒，係教會搞葬禮仲好

而家係訂左比人取消wor, 唔做就一早講到明都冇咁嬲

Diu佢老母

我知咁講好自私好迷信.... 但手足們可唔可以儘量唔裝先人既靈位... 我唔想爸爸係嗰度唔安樂
（對唔住 屋企唔識世界 以前幫襯咗藍店:( )

垃圾！！

有無人可以check o下佢有無僭建，覇佔官地，化寶有無影響環保 ？

唔裝修係尊重其他先人姐
可唔可以搵"專業清算師" 幫下手同佢做個audit
我唔撚信咁大間野無野遺規

睇下下一代邊個重去寶褔山
銅鑼灣上面經歷過咩事心照
甘都話自己風水好
睇下地圖會有發現
圍村手法
穩位入佢

實福山？

因果有報應！

Agger!!

死黑警血債血償

OnL9,搞鳩唔關事先人可以報到咩仇?
唔該你班友跳出個黑社會思維模式啦
一日到黑裝修裝修

曲到圓

傻撚左了你
如果popo死，佢間野咁做，其他popo一定掃撚平間野

家陣比人踩到上面了，而家一定裝硬佢，叫停你根本就冇當周梓樂係手足。

當手足係套

無辜？由6月所有被害被捕被殺d手足就無辜，家陣佢地仲有時間走，唔走移平間野

仆佢個街咁絕佢太舊啦

點解唔比人安息

我屌啊

死左都唔放過

辦公室放骨灰
定老細房放骨灰

則係咁，Trump 雖然簽左香港民主及人權法，但我地仍然要比壓力佢盡快擬好制裁名單，名單方面相信之峰同泛民會同國會聯絡，我地可以做既就係比美方知道香港人強烈支持制裁港共同黑警，請大家去簽左份聯署。

班人渣連死人都唔放過

屌！係咪驚得罪黑警唔撚幫襯你呀？

作為行內人講番先 , 寶福紀念館d 職員事前係一定知周同學身份先接受預訂喪禮

但中間有咩內情無人講

eg :周同學家人之前想低調處理， 但後尾想搞公開拜祭

你要諗下 一間殯儀館可以承受幾多手足上去？
同埋popo 會唔會set roadblock ?

if 200個手足加30-40個popo 已經可以令一間殯儀館癱瘓，而且殯儀館重有其他先人設喪 , 如果set roadblock 基本上其他人基本上都上唔到去

寶福紀念館根本承受唔到呢個量

之前梁義士係北角設靈都未去到咁多人所以勉強可以

千析唔好搞到d先人
搞間公司旗下野好啦

搞其他先人萬萬不能呀 唔好情感勒索

家屬介唔介意搞公祭?

悲佢老母臭屄呀。
睇見個簡介就眼火爆。

原來做呢行都唔使積德 屌你老母成世做呢行啦

ok

寶福山

掃平何家所有物業

連政權 共產黨都唔怕 怕有鬼

有無人性？
連尊重死者都唔識
黑警死左就唔會唔接佢生意啦

承受唔到就可以屌人話全行都唔做你生意?
咩道理? 行內人

申請成功

你呢句問返樓上啦
佢話“比時間佢地而家好走 唔係就掃平佢”
裝修老細房辦公室完全支持
但鼓吹人搞到骨灰位即係傷受無辜 傷及無辜係咪會幫我地贏？

實習緊既社工學生入！！！

屌佢老母阿

極度憤怒

佢好似死撚左喇

行開d啦，你作為行內人更加清楚乜係應唔應該做。明顯條友冇守到守則。仲幫佢洗白，你真係唔撚驚咩叫做舉頭三尺有神明。

嘩屌佢老母
先唔理政見同唔同，人哋過咗生都咁對人，因住收尾嗰幾年啊

但洗唔洗咁撚串呀
答到咁 死者已矣

謝謝機場大叔

陳振哲 (法學碩士學位)

Agger
要搞都係搞佢其他業務
以免樹敵,侮辱先人

啲位留返俾黑警全家啦,屌你老母! 祝何某成家都不得善終,平時佢地啲生意都係害人不淺,禍及妻兒...祝佢地全家俾大陸收山!

唔係鼓勵人裝修
但你都係戇撚鳩

而家係呢班人做緊陰質嘢
人間自以為可以代替陰間作主
喺陽間出手管埋陰間嘅事
阻止先人上路呀
係鬼都搞佢哋先啦左膠

所以咪話有內情，正式低調做無乜影響
而且呢句野係周宅講ja ma , 本身係咪咁講你同我都唔知

rip

打舖機碌facebook...啲post剷晒嘅

負責人會住埋起入面？
冷氣軍師起底啦

up乜鳩

寶福山食屎喇，陰質到咁，個度陰氣一定好重

周同學的確係手足
咁其他先人就唔係人?
唔尊重先人 被有心人一竿打全船啊
唔識搞佢其他業務嘅

冇人性到呢

收到

善用1823?

留返d quota 俾魔警啦, 大把生意俾你做呀冚家剷!

啲仆街係咪覺得香火唔夠盛
點解唔可以俾佢好好咁走

岩岩裝修完
又想換裝修？

真係仆街既極致。屌你老母想人裝修。相信到時裝修時打擾到的先人住客，我相信佢地都會明白體諒。

唔好講咩靈體，有善惡報既話，班仆街就唔會咁寸

情感勒索 唯我獨尊?

你條仆街幾撚時去死？

仆街！

屌你老母冚家剷

你條冚家剷講乜7呀，屌你老母臭閪

冇晒啲post不特止，facebook 突然出現鬧蘋果作新聞嘅post...

真係DkLM

所以話連登講永遠無敵

死仆街， 死左都唔放過人

你可能想解答
可能係個度d工作人員or佢哋朋友
但你答完幫唔到件事
我今年先去完大圍寶福山
個時裝修緊

周同學邊有犯事
示威都唔係 只係係停車場冇啦啦跌落街
做咩咁對佢？

咁都mon到

屌你老母

黃色經濟圈一定要大搞

搏裝修？

從來未聽過殯儀館收哂錢會主動去取消,
一開頭唔想接可以唔接,
唔好講到咁委屈
而家似係特登玩9家屬

戇鳩你咪去囉

你係漆黑中嘅螢火蟲

佢哋呢行唔係最迷信寧可信其有既咩
又話有心為錢、做錯嘢會行衰運既咩
宜家公然咁撚陰質真係唔撚驚？？？

盲閪
有冇睇我第一句呀
唔係鼓勵人裝修呀
係屌鳩你喺呢一刻仲要做左膠
話啲鬼會搞手足呀撚屌

其實成個殯業都藍到仆街喇
呢幾個月暗地都唔知幫手做幾多仆街嘢啦

仆佢個臭街

大佬啊
你裝修係可以出左度氣
咁跟住呢？

1

想裝修咪講lo,咁撚串？

喪盡天良
極之無人性
班仆街全家死都無人可憐

大吉利事，唔幫襯佢生意

食屎啦

乜落井下石有意義咩？

又想俾人裝修

好似係agent問題，保持行車距離

私了係可以出左度氣
咁跟住呢？

火魔係可以出左度氣
咁跟住呢？

屌你老母含撚啦你
講撚埋阻到其他要用殯儀服務市民要扣分呀笨柒

唔好裝修旗下生意輸民意架

仆你個街
死左落地獄啦屌你咁撚串

義士私下搞得唔得?

屌 之前殯儀業唔係話唔做黑警生意?

寶福山風水如何

「唔做你生意。我哋全行都唔做你生意呀。」
食屎啦寶福山 咁撚串
做得呢行都知咩叫善報惡報
一報還一報呀

本身有睇過寶福山，但呢班咁嘅人將殮藏當係生意，完全唔尊重死人，冇可能將自己死後交比你地班唔識何謂尊重嘅人

唔識你做我生意，宜家係我地家族唔比生意你做

係，有報應！ 等時晨到！

咁叫Ban條撚屌做自己公司生意啦

一定會有報應

如果大肆宣揚幫襯寶福山舉行白事，會被大眾瘋狂恭賀，例如：年年有今日、打鑼打鼓、召喚小鳳姐

會唔會令到佢即時冇曬生意？

天氣開始乾燥

寶福山公司
全線裝修

火魔見

裝修辦事處啦

想裝修咪出聲囉

你喺到噏乜鳩
而家係班親人離世嘅普通市民做緊仆街? 係班先人冇人性到連死者都唔尊重?
你做呢啲嘢係教訓緊寶福山定單純做緊暴徒? 你自己諗清楚喇
我淨係知手足唔會係暴徒, 唔興傷及無辜、為發洩隨意破壞㗎

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

講到全行都唔做你生意然後件事揚咗之後就淆底

有冇咁仆街呀 完全唔尊重

蘇樹輝及禤永明
呢兩條友另外有咩生意

無 大家唔使擔心
好快會有三萬條生意
慢慢做
不急

搞咩

食屎啦屌你老母

遊行啦喂

香港人 128 維園見！

真係同大時代一樣
殺撚完人仲要趕盡殺絕

迫人幫佢裝修

本港大型紀念館沙田寶福山老闆馮成早前已過身，但他並非大股東，大股東由海外公司持有，只是由馮成出面經營，公司另有兩名董事蘇樹輝及禤永明，都是何超瓊父親何鴻燊的馬仔。何超瓊九月時與美心集團創辦人伍沾德的長女伍淑清，在日內瓦聯合國人權理事會例會上，就《逃犯條例》風波指修例「用心良苦」惟被示威者「騎劫」，認為「一小撮示威者的意見，並不能代表750萬香港人」。

幾時裝修埋信德
個時同美心太子女一齊唱還我地，依家仲要人地白事都要搞埋。美心咁大規模裝修，點可以留左信德

扮嘜野內行人丫 你可能連殯儀館都未去過
寶福山如果搞都係幫手book殯儀館設靈姐
又唔係係寶福山設靈 驚多人咪北角殯儀館

淨裝修公司 唔好裝修寶福山
破壞先人寧靜 真係會激嬲全世界

[轉] 明泰弟弟fb
請梓樂家人找找我，我知道殯儀館不接你地的喪事。但人間有情，有一些教會樂意提供教堂出殯。費用全免，請盡快聯絡

屌你咩 洗唔洗咁陰質啊
唔理佢生前係點
佢身而為人 你就好應該安葬佢la

呢d一係假膠,一係冷氣軍師

祝呢兩條臭閪破產，十世都翻唔到身

是但啦 係連登講咩都冇用 太多熱血憤青
倒轉如果係殯儀唔接popo or 家屬生意 接左先來拒接
大把連登仔拍爛手掌一定話抵啦 再列為黃店日日去懲罰

成段嘢只係基於一個你自己作出嚟嘅假設。
你講嘅嘢，唔需要係行內人都識講啦！
仲有，梁淩杰嘅公祭並唔係喺殯儀館入面，而係喺殯儀館旁邊嘅公園進行㗎。你知唔知㗎，行內人？

咁既反應已經係道德問題，要用法律同手足去解決呢個問題

申請裝修服務已確認✅

依家係佢地認左之後反口呀，唔係普通咁唔做生意呀撚樣

全部藍絲一齊走去幫襯寶福山

做殯儀業但係就偏偏唔識得尊重死者，叫人哋以後點信佢哋？

我知我咪話調返轉
接左popo生意先來拒接 情況會好唔同 大把人興祝

好野 又多一間可以杯葛

裝修殯儀館對先人不敬諗下其他方法

運動未完 仍需努力
12月8 民陣轉咗遊行

寶福山否認

【踢爆寶福山大話連篇】錄音曾掦言無周梓樂資料 犯眾怒後急改口指誤會 | 2019-11-30 | 壹週刊

22歲香港科技大學學生周梓樂從將軍停尚德邨車場跌下重傷，最後不治事件，死因至今未明，事件令全香港人憤怒。據知，周家早己安排周梓樂於十二月中旬在寶福山出殯，並已訂好禮堂。至昨晚寶福山突然跟周媽媽說：「唔做你生意。」而此句話亦令周家十分難受，然而現在未有心情哀傷，因為突然之間要四出撲位。

昨晚消息一出，全城圍插寶福山，更有清算師立即揭出寶福山種種土地問題，向政府各報門投訴。網民更指要罷用寶福山。一眾香港人更發揮團結、守望相助的精神，要幫周梓樂安排出殯。譚小環夫婦經營的小食店「渣哥一九九六」、老闆渣哥稱已聯絡紅磡殯儀館，並願作出安排及負責一切費用；他事後透過友人聯絡梓樂家人，周家稱已妥善處理事件，多謝關心。

今日，寶福山突然改口，指由於周家預計會有眾多人士參加梓樂的安息禮，因此寶福紀念館已預留兩個禮堂供他們使用。不過由於檔期所限，提供場地的日子未知是否適合梓樂家人的意願，強調會盡可能配合周家需要。「我哋寶福一定會幫佢，就算全行都唔做我地一定做！」

事實上，本刊接獲寶福山不做周梓樂家人出殯的消息後，曾致電寶福山查問，問負責人周梓樂是否將於寶福山出殯，對方說：「這裡暫時未有資料，我真的不知道他是否在這裡。（不是這裡？）我不知，我未有資料。（那我應該打去那個部門問？）寶福這個部門就是可以，我幫你看了，未有資料。如果你要知，你要問主家。」記者問：說是定了12月？「我怎麼知道，我現在跟你看過的資料就是沒有資料。」記者問道，你知哪位周梓樂嗎？他說：「知。周公個周，萬梓良個梓、快樂個樂。」他不願再多說，向記者道：「你問番主家吧。」

據知，現時有兩間教會己答應幫手，周家上下正在考慮中，並不願意去寶福山。

本港大型紀念館沙田寶福山老闆馮成早前已過身，不過有指他並非大股東，大股東由海外公司持有，並由馮成出面經營，公司另有兩名董事蘇樹輝及禤永明，都是何超瓊父親何鴻燊的馬仔。何超瓊九月時與美心集團創辦人伍沾德的長女伍淑清，在瑞士日內瓦聯合國人權理事會例會上，就修訂《逃犯條例》風波發表演說，指修例初衷「用心良苦」惟被示威者「騎劫」，認為「一小撮示威者的意見，並不能代表750萬香港人」。

佢表態 ....... 係藍 ....... (很好)
(明白 .......點做啦！)
要佢 唔可以 再發死人財

咁佢哋想生意興隆 ...... 點搞
全公司 家族 日日有死 啦！ .....

寶福山食屎啦

動議釘寶福山牌

動議釘寶福山牌